如果哥帥係世上最強既主攻教練 干地就係最強既主守教練

何wayne講漏左 係有主攻AMC 亦有反擊AMC

但係亦有主守AMC 同反守AMC

咩係主守AMC?
就係技術會高層次高D 有係自己禁區內停波既能力
呢種可以係混亂之下被免避亂敢大腳踢上前(幻想係角球既時候 龍門將個波撲出黎跌入禁區) 再由後面組織攻勢一步步咁推上前 我地稱之為"墜後式攻中 需要有好強既整體意識

咩係反守AMC?
就係技術會高層次低D 佐係會被面進入主攻陷阱既AMC
呢種雖然係進攻結束者 但係就可能大大沒減少係前場斷波 同增加左回後既能力 但通常係欠缺整體意識先會咁做

攻AMC表表者: 恩尼斯達

反擊AMC表表者 迪斯拿

主守AMC表表者 : 派路

反守AMC表表者: 朗尼

最強既主攻教練: 哥迪奧拿

最強既反擊教練: 斯蒙尼

最強既主守教練: 干地

最強既反守教練: 高文

不服來辯

你睇摩連奴個套都比人睇穿晒,而家多數都係巴塞/拜仁式踢法

推